係正面前走都唔捉的香港警察?

是正式錄用的警察嗎?

Push